中國建成全球最大新冠疫苗生產車間

【#中國建成全球最大新冠疫苗生產車間# ，可年產1億劑！】中國電子剛剛披露，近日，中國電子旗下中國電子系統工程第四建設有限公司承建的國內首家人用P3（三級生物安全水平）生物醫藥生產車間項目順利完成交付。該項目的建成，標誌著全球最大新冠疫苗生產車間誕生，量產後年產能達1億劑，具備滿足大規模緊急使用和常規接種的生產條件。來源：北京日報客戶端

疫苗廠ready
只差未偷到藥方

奶粉都假仲話疫苗
到時個個啪毒針死

人死左就五會傳染出去
最強既方案！

建最大停屍間好過啦

你咁睇少支那
假疫苗18年已經報過啦
假呢方面 從來唔會行後過人

發明左拿？

繼世界口罩廠轉陣

飲頭淡湯回血

死既依然係普通人

邊個知支那疫苗係真